［別人笑我太瘋癲］阿根廷走靚線，下場對8強最弱隊伍委內瑞拉，這次入硬四強了

當全世界人都認為阿根廷出線無望，美洲盃奪冠無望嘅時候。球王美斯所帶領阿根廷再次展現一絲曙光。經過尋晚嘅比賽阿根廷以小組第二名出線。

進入八強將於6月29日，對上a組嘅委內瑞拉。

今次對阿根廷黎講可謂因禍得福。對陣8強魚腩隊委內瑞拉,
美斯見到呢一隊簡直係笑逐顏開，
我諗除左可以出線之外，呢一份都係美斯生日最大嘅禮物啦。

球王美斯走線又要你地班名宿教？
乜撚嘢退出國家隊？
連登仔真係唔識波，依家走到條最靚嘅線。
美斯下場可以留力，用最輕鬆嘅比賽進入四強。
依家剩兩場就拿美洲杯了

嬴到巴西就無得輸

巴西冇咗尼馬， 踢委內瑞拉都係打和。
阿根廷食硬你委內瑞拉，
巴西你 委內瑞拉都贏唔到 ，贏唔贏到阿根廷呀

阿根廷威威了

警察叔叔早晨

good morning sir

國際足球友誼賽，阿根廷於西班牙馬德里鬥委內瑞拉。自俄羅斯世界盃決賽周後，美斯因傷心過度離開過國家隊，於考慮清楚後，他重新振作重返藍白兵團。萬料不到面對弱旅，阿根廷雖然控球及攻門較多，但卻清脆輸1:3。

今年 3 月友誼球王輸左比同一 team

good morning sir 1

Good monring sir!
大sir食左早餐未
腿蛋治 熱啡岩唔岩即到

阿根廷分組只贏一場，咪扮假

鳩硬sir

別人笑我太瘋癲
呀sir你知就好 下次咪打咁重手

牙sir一間接你放工

上次齊人未？根本人未到

唔齊人唔計

明明前排先畀人地炒完一場黎

果場冇大巴，冇阿古路，冇迪馬，好多人都冇黎

大巴
下場咪又係無佢

鳩硬sir今日打咗人未？

我點會打人

Sir
今日你有冇洗警總外牆？

比樓主打過

咪老屈，我不是差人

算la
念在舊登跟你買1137賺過6位數